22歲嘅你哋 有幾多儲蓄

好想儲多啲錢 得幾萬蚊。到底點定目標儲錢好

每月平均30k 息

$25.5

首先要搵得多
22歲應該大膽用錢投資自己
唔洗咁早諗儲錢

供保險炒下股，當賺經驗都好

$17·7

19fg?

五球到

-90k

冇錢 啱啱畢業

7皮

-120K

-300k 學費

22歲有一球？！
做咩行業

連登吹水大會正式開始

做富二代

想揾parttime 都唔知有乜好做